老衲呼籲大家如果李鵬喺香港搞追悼會千奇唔好去搗亂

我地幫佢搞一個咪得

大家食何妖花生同討伐牛屎佬時都唔好忘記初心！！！

連登而家充斥五毛Po 千祈唔好Po 負評都唔好 有佢沉！
五毛特徵：
-禁入個po幾乎冇內容
-標題黨
霸撚哂啲位想淡化開槍爆義士頭一事

唔好令義士做condom呀！五大訴求呀咪失焦呀！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。